# Répertoire des élections ostariennes et des sondages de l'Institut des Statistiques Ostariennes

La [République d'Ostaria](https://ostaria.nations.fr/) est une nation fictive évoluant dans l'univers de [Nations.fr](https://nations.fr/).

